有無人知件衫白色一點點個d係咩黎

個外套係皮褸黎 放左入衣櫃
今日見到佢有好多白色一點點
其實係咪發左霉？？ 咁應該點做？

發霉

咁有無辦法整走D霉??

買支碧麗珠噴下佢抹下就得

去實惠買包擦皮濕紙巾試下，十幾蚊包

邊度有鋪可以洗?

洗衣鋪